{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019113",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/gwang-jang.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광장 호텔"
    },
    "text": "広蔵ホテルは釜山駅の5番出口から徒歩1分、釜山港国際旅客ターミナルから徒歩10分の距離に位置しています。 当ホテルは無料Wi-Fi付きの居心地の良い客室と構内無料専用駐車場を提供しています。 客室は禁煙室で、クラシックな木製家具で簡素化されています。 エアコンとフラットケーブルテレビが用意されています。 室内バスルームにはヘアドライヤー、スリッパ、タオルが提供されます。 広蔵ホテルは、24 時間フロントデスク、両替およびランドリーサービスをご利用いただけます。 男性専用サウナも無料でご利用いただけます。 レストランでは、さまざまな料理やカフェでは、新鮮なコーヒーやデザートを楽しむことができます。 釜山港旅客ターミナルはバスで5分、金海国際空港はバスで30分の距離に位置しています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 スカイラウンジではモダンな雰囲気で韓国料理が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "広蔵ホテルは釜山駅の5番出口から徒歩1分の場所にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には釜山港国際旅客ターミナルがあり、徒歩で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室には無料Wi-Fiが備わっており、禁煙室で木製家具が使われています。エアコンとフラットケーブルテレビもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには構内無料専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのサービスには何が含まれていますか？",
            "answer": "ホテルのサービスには24時間フロントデスク、両替、ランドリーサービスが含まれています。また、男性専用サウナも無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのレストランでは何を提供していますか？",
            "answer": "ホテルのレストランでは様々な料理を楽しむことができ、カフェでは新鮮なコーヒーやデザートも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルから釜山港国際旅客ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから釜山港国際旅客ターミナルまでは徒歩で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから金海国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから金海国際空港まではバスで30分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "スカイラウンジでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "スカイラウンジではモダンな雰囲気で韓国料理を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 448
    }
}